(反送中)你畀文宣材料 我出四格漫畫

見到文宣太多字冗長?
咁樣唔得㗎……叫啲人邊有耐性睇呢?
無錯…… 資訊好重要。咁如果加多幅漫畫喺側邊吸引人睇呢?
你畀文宣材料我，我幫你將佢漫畫化！
不過咁，我唔係樣樣都收嘅
睇一睇下面：

✅
正視聽類
資訊類
教育港豬類(唔好睇小！分分鐘有港豬因為覺得文宣未夠吸引，所以無睇過)

❌
假新聞類
偏頗藍絲類

其他類型，擺上嚟等我決定畫唔畫

冇連登ac嘅，可以去呢個ig

呢個系列係幾好

諗到再講

等你畀文宣

搵到太冗長嘅文宣
都可以擺上嚟畀我整漫畫

Favorite左個post先

繼續推

好正 推

禁查選民登記變種票

點解搞港鐵
點解裝修

食黃店罷藍店
點解立法會係失效 （乜鳩都批錢）

記者第四權既意義同重要性
真正法治既意義係要制衡公權力
政府，警察係公僕，唔係官
市民面對不公義既權利
失衡既公權力有咩惡果
立法會既監察職能應該係點

今日樓豬全日無時間開電腦整圖
最快聽日先有
請密切期待